其實d人一腳踏兩船係咪成日會內疚？

利申 毒撚A0無聊諗下

會內疚就唔會做得出

傻仔先有罪惡感

唔會 一腳幾船都係咁

唔會，會自我安慰自己做得啱

咁忙 應該無乜時間諗自己內唔內疚

唔會

會對個正印比平時好啲
自己諗
利申發夢個陣一拖三

第一次會
之後就....

講得好
呢排同ex散左 就係因為一腳踏兩船
佢仲好意思話返我性格差 話另一條女性格好 相處舒服
講到自己啱曬咁
好了 宜家佢地正式拍拖
日日見 日日都咁happy
仲點會內疚

我明呀
都變成往事就無謂再因爲佢而浪費光陰同淚水
我知道recover點都需要時間，但你要明白當日佢飛你，你更加應該學會愛惜自己
佢唔值得你再擺任何心機

加油呀絲打
有個更好嘅將來等緊你

唉 一齊左咁多年
條仔因爲條新女對佢好 就忘記左我
好心痛啊 痛到喊唔出
真心付出左好多
回憶更多
真係好嬲啊
我同佢一齊嘅時候 太過專一 一條仔都唔掂
宜家換來的是…比人搶左條仔